視點31-- 探討多宗警員壓頸案/鄭家朗與鄧飛激辯國安法及罷工罷課公投

唔得啊樓主

又一泥漿摔角 同OMDB果次一樣

傻閪奶共狗鄧飛

典型廢佬
校長
奴性
好想講粗口
可以討論 但最後得一個立場
既定立場 唔係叫討論 查字典 好唔好

cls

呢單好明顯係完勝黎，咪撚再話我地呢邊嘈交一定輸

作為一個中學校長，鄧飛同一個大學生辯論，本身係資歷上已經唔對等，居然都要用到泥漿摔角，老屈觀點打稻草人，莫須有呢d招式黎狡辯。佢提出嘅所有觀點，鄭同學都有明確作出辯駁，跟住還擊唔到唯有不停以點解要係學校搞港獨扯開話題，儘管已多次話否認冇搞過港獨。

連個校長講野都咁冇point , 藍營真係廢物集中營黎

死啦 會唔會又屈我係港獨

港台 視點31